醫護罷工手足準備俾人秋後算帳

//醫管局有醫護人員今年 2 月發起罷工，促使港府全面封關，以應對武漢肺炎疫情。醫管局主席范鴻齡早前透露已外聘律師團隊尋求法律意見，以跟進罷工事宜。

范鴻齡今日（24 日）出席醫管局大會後指，已得到律師團隊很詳盡的法律意見，經研究後，會按「合情、合理、合法」的方式跟進，第一步人事部會向當日缺勤的員工發信，查詢他們缺勤原因，涉及數千人，並根據其答覆再作下一步跟進，「邊一個同事採取乜嘢（處分），呢個要睇解釋的程序，今日好難話俾你聽會點做…」//

香港第3波疫情正正就引證左唔封關既後果!!!

仲打緊仗果陣出咁既消息，范鴻齡，仆你個臭街啦

你要既解釋，當初已經俾哂HR, 我地就係行動一致嫁啦，唔洗一個個問，答案都係一個，要追究既唔該搵返始作俑者

點解連登一個熱門post都冇？

順便提埋大家，12位手足好需要我地支持，快d搵位寫返手親筆信俾12位手足

push

推

Tui

其實真係好撚心灰 第日到底報唔報HA好

又咁諗，睇你想服侍既對象

佢地

醫護要撐住呀